[突發]祖高美斯跟隨英格蘭訓練時嚴重受傷

祖高美斯跟隨英格蘭訓練時嚴重受傷，預計將會缺席一段時間。而英格蘭領隊修夫基將會喺記者會交代相關消息.

BREAKING: Joe Gomez fears he has suffered a serious injury in England training.

Gomez is concerned that the injury is bad and that he could be out for some time.

VDD 阿樂 法賓奴，而家到高美斯
利記後防就黎傷晒

我利可以準備落去同曼城爭第十

曼城post話Ake都hamstring injury
荷蘭冇曬正選中堅 新教練幾時先贏到第一場

上場利對曼城
我聽英文旁述話Allison都整親
不過就繼續踢
連龍門都有傷在身

唔知佢會唔會格硬踢埋聽日場世界盃外圍賽

糟糕係痢咁耐有一半時間都係傷，簽Alaba勢在必行

Alaba面對兩邊既燒味成日都OG
應付身後波又唔快
買Upamecano算啦

可以係拜立足到咁耐，邊有你講到咁廢

比天收

英格蘭要空難

唔明點解樓主要貼兩段中文+兩段英文

近兩年班人都無乜點傷，今年一次過傷哂

希望下個係羅拔臣

recovery workout總要有人做

唔係話高普教多仔個陣都係chur到班波拎完冠就開始多人傷
俾拜食返轉頭

係 超頻足球

平常心🙏🏻

痢用晒畢生運氣去偷個唔配嘅冠軍
有排還

再加上英超賽程密，今季抖既時間又短
換人名額唔加到5個

班友傷晒無計

講到阿樂有替補咁
畀夠8個換人名額阿樂都要踢足架啦
利今季成日都先失一球 失咗波先阿樂就冇得抖啦

Vvd 又係 荷蘭chur到佢盡 歐國聯呢啲無聊比賽下下都強強對決

利條防線靜係得買咗個左閘替補羅拔臣
仲要未ready
要搵萬金油米拿頂 有5人換又點

曼城就唔同 5個換人真係幫到手
Walker有簡些路 兩個都正選料
左路Mendy又有辛真高頂替
中堅拿撲、Dias、Ake

利申：反對5個換人名額 應該減賽程唔係要加換人

flick 講左唔會冬窗賣alaba ，寧願少收幾M都唔想放主力走

Lead 18 分都唔配 盲反都搵個好睇d 既理由